示威者旺角堵路 圍毆清路障亞伯

今日(19日)遮打花園集會最終演變成警民衝突，警方施放多枚催淚彈毆散示威者，並在晚上拘捕集會召集人劉頴匡。晚上8時許，當中環大部分示威者散去後，陸續有黑衣人在旺角聚集。

直至9時許，突然有約20名示威者，在登打士街將大批垃圾筒推出彌敦道行車線上，阻礙交通，其時一名年約60歲男子，嘗試走出阻止堵路情況，惟因此與示威者發生爭執，被在場至少5、6名示威者圍毆，當中有人更以硬物向該男子猛扑，事主頓時鮮血滿面，稍後，一批防暴警趕至驅散，並協助事主召救護車到場，經敷治後送院治療。

稍後，防暴警在附近一帶展開驅散，至少一名男子被綁上索帶押走調查。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200119/mobile/bkn-20200119214136444-0119_00822_001.html

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

睇咗「智障」阿伯

屌
d廢老想死就搵個地方跳落黎
咪撚阻鳩住啦你老尾閪

做狗既下場

有冇阿伯圖

底死

六十歲唔係亞伯
係中年男性

圍毆清路障亞伯
廢老

輸民意

示威者旺角堵路 圍毆毀路障暴徒

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

死廢老
多一事不如少一事
去屯門叫雞好過啦

佢唔係清路障俾人打，係佢自己撩人隻揪
詳情可以睇返高登直播

政府不停講大話令到廢老以為自己係所謂正義
結果慘被私了

結論: : 信政府原來真係會過唔到年，輕則自己跣低，重則死全家

都冇分別啦

方向報唔意外

今日狗隊響旺角自己做live，留意佢哋文宣

咪就係，岩岩先中年

係咪狗係度做戲?? 好假